搞手唔好成日講連登

香討BK表示被騎劫

阻你少少位